楊千嬅取消吉隆坡演出 赴澳洲旅行與同陳小春一家「避炎」

受到新冠肺炎影響，不少公眾活動被取消，比如演唱會。近日，宣布取消吉隆封巡迴演唱會的楊千嬅，一家三口連同陳小春一家相約前往澳洲渡假「避炎」，懷孕6個月的應采兒穿上黑色鬆身衫。

其實本來楊千嬅正在舉行巡迴演唱會，可是受疫情影響，原定的吉隆坡站演出將延期，今日主辦單位更宣布，基於場館檔期及各種不確定因素的影響，未能在今年內進行補場。

昨日（3月12日），陳小春兒子Jasper的微博粉絲圍發放了一張照片，相片中見到陳小春一家外，還有楊千嬅一家三口。

由於近日陳家正身處澳洲，相信千嬅一家飛到澳洲聯同好友，讓兒子們去「放電」散心，順道「避炎」。

呢班人中晒肺炎啦,屌

湯漢斯都係喺澳洲中招

2家人全家最緊要有事

咁愛國唔返大陸

咁唔愛支？雜種都留喺支那好似係

最好中肺炎死晒

相中人死一半得唔得，死剩個一半傷心欲絕，都幾過癮

最緊要有事
呢班垃圾真係聚埋一堆

咁愛國返大陸避丫嘛

垃圾偽人死返上去啦食炎啦 愛黨愛炎

快撚中啦陽西華

最緊要冚家剷

tom hanks都係澳洲出事，佢地仲走去

把口又毒得令人心舒暢
希望你心想事成

澳洲仲衰過香港

最緊要人有事

換妻play